淘寶耳機 zs6 vs ex5

上連登同上google見好多人推呢兩隻，
究竟邊隻好啲？

Zs6

其實唔好係出面開post問，依方面可能比較少人有經驗，直接係返淘仔耳機post問

用左zs6 3個月， 正到喊！！
但一開始個時齒音真係尖到想掉左佢，完全不能入耳。 但條氣唔順 85% 音量煲左100小時左右開始進入高峰。

zs6 真係要大聲煲一段長時間先可以ok.

lm

zs3

留名